拜登一家親

美國新任總統拜登:今晚輪到你喇